［有圖］有冇手足想一齊打邊爐

對舊肉完全冇抵抗力

湯底一般

清清地冇咁膩

火煱群組gogogo

嗨 有冇跑馬

牛乳湯底？

淥對奶落去做湯底

心口兩舊 HOW MUCH

白白地先係啦

你問下

冇 聽日得閒？

個衰女要見家長

清湯都好嘅，清淡d

C cup

蓋清會淋息嗰爐

牠肉智

唔係醉雞湯底唔食

gay test fail

連登已死
咁耐先有返個正常答案

想食豆腐

你做咩唔搵樓主食飯